samsung smart tv 冇咗鍵盤

各位巴打,

我部samsung smart tv 冇咗鍵盤,
打唔到中英文

有乜辦法整番keyboard 出黎